【光復屯門】Telegram傳V city外警方使用胡椒噴霧

V city警方舉紅旗（已證實）

紅旗，放左一次胡椒噴霧

已證實曾使用胡椒噴霧

和平示威ja wo

V city外有大量警察

佢哋已經癡撚晒線

警犬又暴動

山景村三狗車往Vcity方向

屯門公路往 市中心方向路口已封

和平示威遊行都噴?

過左遊行時間唔散就噴得

而家成堆警察周圍行 唔知行去邊

痴撚線

黑警放生疑犯